手痕練字，你講我寫

如果想要的話，可以寄俾你

鑫森淼焱垚

絕倫巨根

我個名

我個名唔該

連狗快躝

巨乳芳芳

龘靐齉齾爩鱻麤

กำนันขี่หลังควาย

龘

樓主寫咗乜鳩

晴嵐

麤龘

叫左浮雲哥未

唔該樓主

我愛周庭

Sor9y，目前只限中文字

重複了

我啲字好醜

倫

其實咩字嚟

吳啟華

Sor9y，唔想嘔

欲擒故縱

全黨死清光

你的字很醜

一個「永」字

佢叫你寫「我個名唔該」喎

三上悠亞, 左右反轉唔該.

利是封 d 字好似靚咁多

Agreed

心跳呼吸正常

謝謝

Sorry

永遠懷念你，爸爸
Thanks

天滅中共

12321

"字如其人"
想睇樓主點寫

苦海翻起愛
恨在世間
難逃避
命運

因為返工用螢光筆寫，利是風用真毛筆寫

你手寫我口

胖

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
黑警死全家
死完老豆死呀媽

強姦TB好好feel

好正。 多謝樓主

光復日本，時代革命

多謝